警察嚇你唔到黑社會你又唔驚又出唔到軍隊

點算好？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又啱喎